你會叫桌上遊戲做Board game定桌遊？

喺另一個post引起討論，想知道普遍叫法

Board Game
桌遊

冇討論價值，未聽過人叫桌遊

Game
卡game
UNo
棋

大陸仔先叫桌遊

我都係叫開board game，但發覺好多d 介紹board game嘅香港page用「桌遊」

扑驚

叫Board game = 大陸仔

你係唔係調撚轉晒

咁Boardgame同Display卡既中文又係咩

因為佢地啲貨都係係大陸買返黎
隻game點介紹佢地都係抄架姐

好多外國game喎

香港真係未見過有人叫遊

桌呀

通常都直接叫game名

咁boardgame 而家有冇正統中文名?

叫扑game

呢啲係床上遊戲喎

床遊

warhammer 40k 系列係唔係最出名嘅扑驚

咪一撚樣 好心你班死毒撚小學雞
唔好小事化大啦 你叫boardgame
用左英文
唔通我話你崇英媚外 愛英食洋腸咩？
英文都有簡寫啦 佢地藍化定綠化？

利申：
唔係討論既當事人或認識當事人
見到乜野簡寫，都話赤化就燥
唔係內地人，外國出世

勁，浸過鹹水講野係唔同d